2019年1月回報

大家今個月賺幾多

輸到揀樓跳

你賺左幾多先

月頭個條數都未追哂

夾到爆袋

你賺幾多我就輸幾多

啲錢去晒你個袋度